試下，請問P牌係唔係開新post係唔會有人睇到?

如題

係

睇到啊

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

Yes

即係點，好亂呀

睇到，但有重要嘢要講嘅話你都係搵返個已甩P嘅朋友代po啦

暫時未有，謝各師兄

光復時代，香港革命